入黎放低冇口罩清潔工嘅垃圾站, 我去派

禮拜一去咗旺角站派咗幾包, 每包5個,

平時路過有留意到, 希望可以係到講低, 黎緊禮拜六我會再去派

社會仲有好多其他階層需要關心, 例如獨居老人, 弱能人士, 傷殘人士, 家暴等等, 但個人能力有效, 我會去幫, 但逐啲逐啲去幫.

希望可以提醒連登仔, 呢個社會仲有好多值得關心同留意

推

你不如幫佢同公司fight
最多人會用你嘅善心而唔戴口罩

有樣野叫社會責任, 唔係dup低頭自己搵食過得開心就夠, 當社會出現種種問題, 而企業or政府保障唔到/冇解決嘅時候, 其實每個citizen就應該企出黎, 主動協助.

簡單啲講, 我係香港人, 我愛香港, 延伸至我愛所有香港人 (支那唔計)

呢個問題大d

我公司出好低人工俾我
樓主可唔可以代我老細出多啲

口罩左膠
幫對家多過幫自己人

無左你同我 就無所謂
都未必出事

無左清潔工
你幾有錢
有幾多口罩
都係一樣等死

用最低成本保障自己

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

我哋可唔可以企喺垃圾站
cosplay清潔老人
接受樓主口罩

好多清潔工一日得一個廢口罩

口罩左膠

支持樓主

左膠大愛樓主
不過支持
社會上好需要大愛撚無私奉獻

樓主我失業左都一排
可唔可以入錢去我戶口
Payme FPS都OK

其實你係助長緊黑商 我係商家佬一定好感激你 口罩既成本都慳埋

洗唔洗咁講野呀, 係咪商家佬一日唔做野都繞埋雙手食花生？又諗住去食環唱下歌叫下口號就為人著想呀
得啦唔洗靠你地啦

社會責任係政府同企業應該要做，而家呢兩件都唔做, 靠你去搞。 同支那佬送錢比非洲， 國內救災就叫人捐錢一鳩樣

你有口罩派比口足好過啦
而家200蚊盒都仲有，係班陷家剷老闆連200都唔肯比出黎

佢地講緊嘅係眼前嘅事都未解決，姐係要清潔工繼續冇口罩去掃街，然後等多幾個禮拜發展商先郁一郁嘅話，冇病都變有病啦，又冇話唔計劃去信搵發展商傾
林鄭夠叫人唔好帶口罩啦，唔通你又等佢話可以戴你先去買口罩？
咁都有得叫左膠cls

要做自己就低調做 係連登講搵認同感 搏咩？